有冇人屋企有個咁既阿哥

阿哥中學畢業 去咗讀毅進半年就話唔讀
之後走去返工返咗一個月就話辛苦唔做
日日係屋企關埋房門打機 睇埋啲垃圾youtuber
凌晨仲要聽歌播到勁大聲

早排肯去返工以為佢生性啦
點知頭先同阿媽落完樓下食飯 返到屋企
阿哥即刻態度勁差咁問阿媽攞幾百蚊交電話費
係咁叫阿媽俾錢佢洗 然後又話之後要去日本
我忍唔住開聲鬧佢叫佢唔好再問屋企人攞咁多錢
屋企窮仲成日洗老豆老母錢
點知佢一句都聽唔入耳仲大聲播歌
佢話：「收聲啦，我唔會聽咖！」

以前佢仲會因為阿爸唔俾錢佢而打老豆老母

我好無助 點解會有個咁既阿哥 有咩方法改變下佢
只要佢肯去返工 對阿爸阿媽好啲就得咖啦

有，但無得救。。。
其實可以點

打撚柒佢啦呢啲垃圾
唔好畀飯佢食啱㗎喇

你阿哥幾歲?

樓豬嘅結局: 為保家計，三萬過夜

有時真係諗唔到屋企有d咁既垃圾 可以點同佢相處
究竟依d人個腦係咪有病定智障？

樓主加油啦， 好多事都係愛莫能助

23歲 如果勸得到仲有得救

唔比門口佢入啦

佢幾耐冇返工? 如果辭職無耐應該都仲有得救既

無得救架啦 你老豆老母教到佢咁都有責任
而家自己食翻
樓豬快啲搬出去好過啦

仲有冇其他陋習？ 黃賭毒嗰啲

真 一定係由細寵到大先會出d咁既垃圾出黎

其實都俾少咗好多錢俾阿哥
但我阿哥唔明佢咁做係搞到屋企好辛苦
阿媽仲因為佢有憂鬱症

畢咗業有能力搬就一定會走

如果你阿爸阿媽有養佢嘅話

記住：一蚊家用都唔好畀

完全無 佢好乖 粗口都唔講句

嘥鳩氣，擺明老豆老母縱佢，做唔到d乜架，你趕佢唔走，你父母亦唔會咁做，係ge話一早做左
呢d垃圾遲早借財仔搞埋你全家，咪再同佢有任何瓜葛同金錢來往，乜鳩都冇理佢

以前佢仲會因為阿爸唔俾錢佢而打老豆老母
唔講粗口 又咁惡

我十年前都屈左係屋企打機打足兩年
日日都無所事事 打機吃飯訓教溝女屌西
全部都係洗老豆錢 玩夠玩厭就出左去返工了

讀嗰半年書仲要係藝進啲垃圾course
咁都讀唔掂
工返一個幾月叫辛苦
Send畀佢叫佢吔屎啦

冇撚得救架喇

兩年咪小事囉。。。
有啲十年都唔做嘢呢

讀唔成書無所謂 但日日係屋企打機唔肯返工
唔知將來父母唔係到 佢點照顧自己
我就認真 一分錢都唔會俾佢

佢諗佢啦 到時佢搵你求救
睇你都會幫條仆街阿哥啦

有最尾呢句ok㗎喇，咪撚理佢啦

完全無責任感既男人睇黎以前寵慣左

有冇好聲好氣傾過

由細俾老豆打大 唔知點解佢可以咁無責任感
佢中學識到個班朋友都係啲咁既人 依加仲成日叫佢出嚟睇戲 食放題 買野

我都覺 所以成日好想佢去返工 知道自己幾唔成熟

26歲前返工冇一份長過1年，細個街童唔鍾意返學，23-4唔想返工走去讀毅進，而加做消防

問題係你老竇老母 如果你老竇老母仲係縱佢你態度幾強硬都冇用

好睇際遇，佢身邊咩人就係咩人

我有時係父母唔係到個陣 聊佢吹下水 了解下佢
但佢每次講到返工讀書 都會避開唔傾
唔知點同佢溝通

返工都可以唔成熟 唔閞事

咁都有西屌?

我咁辛苦黎做咩

吊 我仲a0

佢唔想面對現實 自暴自棄緊
認真咁大個人係好難救
要佢自己諗通

再唔係試下苦肉計 如果佢仲有人性都可能有用既

你阿哥係毒撚？身邊得男仔fd?
係咪唔會同你有好深入心靈既對話？

係冇得救
一日係父母肯供養佢 佢都會係咁

你而家家境係點
試下扮屋企窮到飯都冇得開/有啲大鑊野
佢冇飯食自然會做野

得男仔朋友 從來唔會同我傾內心點諗
佢唔太識表達自己 好少講野

你呀哥應該都有情緒困擾或好自卑 逃避現實？

辛苦你啦⋯ 點解呢個世界會有啲咁既人

呢D人渣一定要趕佢出街
等佢感受下要自己賺錢交租食飯既壓力

我覺得佢係好自卑個啲 但真係唔知點幫佢

開口埋口都拎佢痛處黎講 下下針到行單單打打 平時又唔理佢
根本成家都有問題睇死樓主都係有野唔順路又搵個廢柴大佬出氣個D

嘛，你試下花下心機同佢傾下計，可能你啊哥既成長好多失敗感又企唔返起身

樓主係女仔？
父母重男輕女？

我係咁既人 但冇問屋企攞錢
又冇咁多不良嗜好
脾氣又好好
又好錫阿媽
不過成日好想自殺
你阿哥可能以前發生過啲事屈係個心到
之後就自暴自棄
除非佢自己行得出去或者有人同佢傾訴下
唔係都好難救 或者有一日佢會突然間醒呢

有時有啲野收埋係個心到就會轉牛角尖
又唔想同人講最後一係廢青一係自殺收場

縱壞哂可以點？
你父母心軟 無辦法

分分鐘你比幾多你老豆老母 佢哋比返你阿哥

到時樓主出黎做野俾家用 變相係你貼錢俾你阿哥用

聽完你講呢句就覺得你係假膠

關咩事呀咁負面，我過來人話你知，根本就係冇方向，而佢學歷唔高可選擇嘅又唔多，最後係有地方住有電腦/電話玩下閒時搵下朋友就夠

有乜計 有個唔屌柒佢都唔做家務既細佬 乜都要個大佬上晒身 想讀書都唔可以全心全意 到返工個時又俾佢夜晚大大聲咁打機嘈到訓唔到
而家你考試就人地一句聲都唔出得 你唔諗下我讀書個陣你點對我？
我知你有上連登架 忍咗你三年架喇

屌，以為我啊妹開post

我阿哥同你阿哥一模一樣...
但佢連朋友都無 日日坐係屋企
16坐到25歲 就快10年 全家都無辦法

自暴自棄到識拎屋企人錢，識得去旅行？
廢就廢啦

樓主啱啱IG 過開story呻

我舊時都差唔多
最後圈子改變左

呢D有病就叫佢睇醫生啦

我幫你打柒佢啦 呢啲垃圾屎

日本冇日本城

病態黎，佢唔自己行番出黎，外人點幫都好難搞。

利申：過來人

係咪肥佬黎

你呀哥係咪背脊幾多暗瘡印?

家境如何？
如果唔係中產咁點算

NEET 慘，日本嗰啲咁樣到中年都有，趕佢出去啦，可能真係要到絕路先會覺悟

係呀 想搵個哥哥慰藉下

下次就直接報警，不過睇死樓主老母都係護住個仔既啦

學兒登仔話齋
老豆老母生得仔就預左要養佢一世嘛
咪做緊囉

簡單
同佢黎個正式家庭會面
同佢講 你咁大個 唔會再比錢你
要用自己出去搵錢
比個緩衝期佢 3個月內要搵到工
如果再郁手打人 報警拉佢 交比納稅人養
不過你哥幾歲
同埋佢呢個情況都唔係一時三刻
係你地寵壞左

身邊有個朋友細佬同你哥情況一樣
讀書讀到 中4，話唔知身體有咩病痛（主要心理病）中4無再讀書係屋企 同你哥一樣，屋企人幫佢搵過份工做1星期話頂唔順，個病又復發，同屋企人講 如果唔養佢 佢就去自殺

仲勸？咁撚大個人！如果係聽一早聽啦！
呢啲仆街咁撚巴閉！你試吓斷水斷糧，睇下佢會唔會咁得戚！

你係咪我表弟

佢有冇諗過要結婚生仔先
如果冇就冇得救
所有單身既結局都係一樣
死咗係屋企都無人知

可以同你講 呢類仆街無得救
衰10次都只會繼續衰落去
佢地係無學習能力 只係一條寄生蟲

激發到佢都好
我屋企嗰個只會更頹
怨屋企 怨人做乜要生佢
覺得自己唔好獻世
更加哩係屋企唔翻工
攞錢去讀書又唔着緊
又要錢retake 永遠都係C D grade

老實，樓主阿哥中毒未深，仲可以救，如果俾佢喺屋企磨多一年半載就冇架啦

仆街，同我細佬好撚似

樓主我好明白，我以為係我開post
講真我同你情況差唔多，仲惡劣你少少
唯有自己努力啲，佢越廢，你就越有動力努力！
終有一日佢會喺你面前食屎

點解呢類廢青/隱青通常係男仔

你同我好似 但我係細 佢係大，乜柒家務唔做 仲大條道理，話咩番工攰，屌我同老豆老母番工唔攰？我訓覺佢打機同人傾計勁撚大聲，佢訓個陣我睇下youtube都唔撚比

成日呻窮 自己又大洗月月清 母親節夾份請老母食飯又話窮又嘰哩咕嚕

已經無啦綜援啦

毅進都讀唔撚掂呢d人死撚咗去啦

廢還廢
一賭就害全家
如果佢以任何藉口借幾千或以上就小心

恨心啲 換哂啲匙佢
佢有咩事騷擾你地 就報警
好快佢就會學識成長
有啲人要得到應有既教訓 同經驗先會成長

想靠下父幹母幹 咁都要罵

我以前都係 花咗幾年時間走出霧霾

出到咁嘅仔 都係老豆老母問題 自作業

你學到野啦 要識教先好生仔

我可以同你講呢種廢青
即係唔番工但洗費極大成日同朋友吃喝玩樂
喺香港係愈來愈多

呢啲垃圾港男連登大把

我之前都係緊上下 不過唔會問屋企人拎錢 自己打散工 你阿哥堅廢柴

你信佢啦

養得起冇問題呀 慘在樓主老豆老母養唔起

因為我24小時開電腦 所以屋企電費我交 家務做曬 吸塵 拖地 洗衫 煲水 倒垃圾 早餐 (西式) 煮飯包埋 屋企人借錢就比 公屋撚 26歲 中學學歷 資產0 朋友0 靚仔gay...

btw 10歲 死老豆 有人話父母唔教子女 當然唔係你做廢物的一個藉口

我都試過，呢種生活好難忘

我點解要講大話？
我私樓仔黎屋企四隻狗
好多女都上黎我屋企撚狗

我呀哥30都係咁
同你呀哥差唔多
真係好難頂

唔洗俾面你老豆老母，打撚柒佢，再趕佢出門口，自生自滅

你真係要信佢
我呀哥又係成日唔做野屈係屋企
上網識到條女（有樣有家底有學歷）對佢死心塌地

連登大把啦

廢青
唔好俾佢入屋 自力更生啦仆街仔

冇用嫁
面皮厚個啲只會覺得係人地問題
出到去俾人睇唔起咪即棵辭
跟住又屈係屋企

我呀哥就係咁 不斷loop
都應該有10年

你咁好既
我做唔出
我唔會同我哥講野

打鳩老豆老母叫好乖

我細佬以前係咁 屋企人頂唔順趕走左佢 冇耐佢就識正常返工養自己

咪我囉

呢個post好有共嗚

多謝樓主開post
同朋友呻到我都覺得自己煩

放心啦
佢呢種人根本就唔會去返工

屋企鬧2句就有人俾錢自己洗
我做乜撚野要出去受人氣 ?

我識一個 廿四年人未返過一份工。平時老母好縱佢，問佢就會俾錢洗果啲日日係屋企打機 夜晚出去同啲朋友玩下 打下籃球

直接斷絕關係
自己對呀爸呀媽好啲
有時舊一代係會重男輕女啲
好似無論做啲咩都冇用
但係你所做嘅一切終有一日屋企人會睇到

我屋企都有個 34歲 咁多年黎都冇正職 冇儲蓄又大洗
兩老嬲足十幾年 日日話趕佢出去都得個講字
我諗之後層樓都係留俾佢 屋企重男輕女

我覺得你應該去了解佢點解會咁做, 我相信佢心入面應該唔會想做廢物
試下平常D同佢傾下,唔好一野就高高在上

佢唔肯面對社會 心智未成熟 eq低左d
建議搵份pt 同佢一齊做 等佢有勇氣面對社會
同埋要識多d良好習慣既朋友

我以前18歲有咁既諗法 自從去左一次社區中心既outer bound 就唔同左
而家u grad 做緊專業人仕 雖然唔鍾意份工 但對比起其他工已經好到dump 一聲
黎緊會去考消防 希望幫到人 貢獻社會
所以你啊哥有得救 只係起步慢

成家都影帝？

其實無野做 個精神壓力會好撚大 你啊哥係猛料嘅

佢應該弱智？

Me too

樓假膠定真弱智
孝順父母不過講粗口就代表唔乖？
打老豆老母嘅但唔講粗口就係乖？

我同你嘅情況真係好似
雖然我阿哥佢自稱話有翻工
但每月寄翻黎屋企嘅銀行月結單都冇乜收入
問佢總有其他籍口話有收入
唔洗擔心

你話有收入事情固然冇問題
但你又成日問屋企人借錢
連搭巴士錢都冇
幾蚊都要問我借

你已經搬咗出去住差唔多三四年
一開始成家人真係以為你有穩定收入
點知無耐就成日翻黎借錢
叫你搬翻黎又唔肯
成日話自己會成功
屌鳩阿媽成日唔肯信你

大佬
唔係幾個月啊
三四年啦
唔單止冇收入
仲要問屋企人借錢
點撚樣信你啊？

不過最令我憤怒嘅係
佢竟然借銀行錢借到被人出律司信

因為阿媽開始唔肯再借
而阿爸相繼都唔再借
佢就開始問銀行借
不過又要我地幫手還
幾千至一兩萬左右
我地都覺得好嬲
不過話哂係親人
最尾都幫佢

冇耐前
我地收到律司信
佢差人二十幾萬
阿媽緊係唔幫
不過佢竟然話
「唉，你又唔幫我」
？ ？ ？

另外手機上網費都可以被人追
差成一千四百幾蚊
係我一年費用有多

我都唔撚明白

你以前唔係咁

好簡單因爲自卑
我都係咁

完全體會到你果種感受 因為我有同你一樣既情況 屋企人軟硬兼施都冇用 我就用習慣就可以去解決

我覺得係兩至三種情況啦..
1. 樓主呀哥係獨仔，細個比人寵到已經有恃無恐，認為萬大事都有老豆老母
2. 樓主呀哥懶到出汁，唔上進，覺得屋企永遠都比到支援佢
3. 樓主呀哥本身正正常常，但經歷過某D事就變到自己想摺埋自己

屋企有無老鼠呀 買少少老鼠藥返黎傍身啦

我明白你感受除左叫你父母唔好縱容佢之外 都冇咩辦法

發生咩事先會做隱青

估唔到大家都同病相憐，
我個case係表哥表姐表嫂，三個廢青侵佔左我阿婆屋企
工又做唔長，間唔中比一千幾百就好似付出左好多野咁，要叫佢聲大爺
我屌你老母，一千幾百包食包住不知幾正

今年本身黎左個工人姐姐照顧阿婆，屌你，點知去到最後要照顧哂阿婆加三個成年人
班仆街好似弱智咁，煮麵唔睇火，煮完面唔洗碗，啲污糟衫亂咁塞要姐姐洗，姐姐摺
啲姨媽姑姐開聲話佢地，佢地當下就話會改改改。點知姨媽姑姐走左之後，又單單打打工人姐姐，話佢報串，更加變本加厲 屌 佢地係唔撚係人呀

見到呢三個仆街，我真係完全見到 人無恥則無敵
依家工人姐姐已經差唔多比佢地逼走，婆婆就黎又冇人照顧
究竟有咩方法可以令呢三個人改變
諗起阿婆咁大年紀仲要受呢啲氣 就成晚瞓唔著

俾着我就將個細路扔去孤兒院

你老豆老母自己造成
養不教
細細個由鳩佢，多數都係自作孽

咁似我嘅

人地受刺激自殺死左點算

同你呀哥同年，都係由細比人打大。
最近幾年少咗同好似你呀哥中學識嗰種人聯絡，又讀返書之後。個人充實返好多。
但無㗎，試諗下做乜事都比人踏到一文不值，想做咩事都好，人地都唔會覺得你會成功。無心做都好正常，當屋企人都唔支持嘅時候邊有動力呀
加上同嗰班人一齊onon99又一日其實真係好爽
有得比我揀我都會想onon99咁過成世人

我27歲都仲尻fingfing
日日FF 係屋企會發癲

打人 報警啦
無得救就咁

DLLM 咁撚似我呀哥啲口吻
又係郁啲講輩分
覺得人地以為自己好叻
覺得自己冇影響到人

屌你老母死廢青
你唔撚係以為自己冇影響到人呀嘛？
我父母退哂休
家用我俾哂 唔撚係養埋你？
你冇撚野呀嘛？
我家用都唔敢俾少啲
廢事我父母慳住自己 掛住養你呢個仆街仔

見到你呢啲自私自大仆街仔就好撚燥

六月完左畢業展，我第二年四月先番工添
做到依家，全程投入
當年我阿媽日日屌我

逃避現實
你阿哥唔想面對社會

拍戲劇本咁激

打鳩老豆老母都叫乖

讀書唔掂，但唔肯返辛苦工
咁佢想點

救命，佢放棄學習機會係冇問題，但佢要承受。低學歷、貪玩又唔肯學門手藝嘅戇鳩仔都仲想舒服嘅工 / 乜柒都唔做，如果係咁，呢個世界都好唔公平。

即係你呀哥基本上係要打份牛工過世，要受氣，畀上司屌到冇尊嚴。

你全家同埋你當係佢啊頭咁，日日屌鳩佢啦！千祈唔好畀錢佢

有個垃圾家人
i know that feel bro...

一蚊家用都唔好比

整壞佢部電腦、手機、PS4，叫佢自己返工賺錢整過啦！

喺佢面前專登同父母講唔好畀佢家用，引佢打你，再告鳩佢。

屋企窮 仲養垃圾。

原來樓主阿哥有上連登？
你好阿哥

我有個細佬又係咁
老母有心軟成日俾錢佢
根本就係縱出黎，冇得救

嗱，打老豆老母還打老豆老母，講粗口還講粗口，兩樣野㴝嘅

算吧啦 根本係性格問題
廢柴點救都係廢柴㗎啦
同老豆老母三個搬地方搬走由佢自生自滅仲好

唔比錢佢唔比飯佢食
佢打得多知冇用就唔會打
再打報警

你都識講你輩份大D啦，輩份大要D細養你知唔知醜㗎！ 除非你有病痛做唔到嘢， 仲覺得自己人哋養你係奉旨，仲講到自己冇錯， 你賺錢俾家用，唔使人哋養你咪冇人理和管你囉， 兄弟姊妹係平輩來， 睇唔過眼絕對要話佢 ，只要係合理細佬鬧阿哥就冇問題

1. 男人同女人腦部發展嘅部分唔同
2. 仲有唔係叻唔叻嘅問題係責任嘅問題
3. 就算唔做嘢都讀下書
4. 其實兄弟姊妹冇必要讓同養你

叫佢去運木雕再報海關拉鳩佢，至少30年都唔駛再見到佢

因為重男輕女
縱壞個仔

同埋香港地男人壓力同責任都大
同職位男人負責埋體力勞動
有經濟問題一定係男人錯

same here 呀哥又係23歲 借左成百萬要屋企人還 個個星期都問屋企人攞錢 態度又差 又要冇錢都借錢去日本同條女玩 之前老豆話要趕佢出門口 最後都心軟

你個名

你養自己佢洗理你， 唔使話養屋企養掂自己已經ok，但係要人哋長期'' 間接'' 養埋你就叫做離譜 ， 我明白每個人嘅能力唔同 搵錢， 有D少人工過其他兄弟姊妹但至少有出力 就算我阿哥或者家姐佢哋每個月搵得幾百蚊我都唔會怨養埋佢因為佢有出力過，但係而家你一啲力都唔出就喺度話人哋指指點點你 點解佢做嘢養你係應份，話你就係佢唔啱，你有手有腳，你個妹又有手有腳，點解淨係得阿妹賺錢貼你 唔做嘢呀！仲要洗埋一啲非必要嘅開支去日本， 好心你就生生性性 一係讀下書，一係做下嘢 你又有尊嚴佢又開心唔好咩
你要人哋尊重你你都要尊重人 真係面係人哋畀架係自己丟

利伸大家姐，有個妹

冇得救

我指你老豆老母冇得救

唔好再為你嘅無能找藉口， 唔好以為咁樣先可以攞返個小小嘅自信心 ， 人哋叻仔嘅唔使人哋管係自動波做野呀！ 咁使乜我管, 瞓多啲覺咪仲好， 你完全係一個惡性循環， 繼續冇錢 冇女 冇尊嚴， 最後仲累埋身邊嘅其他人

利伸 :不過如果畀我遇到如似你呢D又廢又自大嘅老公我寧願梳起唔嫁

如果

佢咁大個人話知佢死啦
佢要做仆街仔佢要玩墮落你又睬佢
有用就一早有用啦
直接話知佢
要死就死要生就生
你地一直就係做曾哂自搞到佢咁

唔洗講男人女人啦 係人都唔想比人管
但係要睇埋個位仁兄有冇自制力 唔係一句講唔想比人管以自由之名行破壞之實囉

23歲毅進都讀唔成, 你仲想有咩希望

到差唔多時候就會問你攞錢養埋你大佬

少年你太天真了， 攞阿爸阿媽阿妹啲錢走去引大陸雞入室， 大陸妹 我識好多個個都勁功利， 你自己衰好啦, 唔好令到阿爸阿媽啲老本畀人呃鳩曬, 仲有而家香港女人唔使靠男人生存到 ， 而家個個都要一齊返工供層樓見都冇時間，留返啲時間嚟唞下唔好 ， 其實信任大家就唔使管啦， 只係一啲冇信心自卑嘅人先要計住話邊個管邊個嚟攞返少少安全感

面係人哋畀架係自己丟 ，你以為而家仲係封建時代乜嘢都係講階級㗎咩on99

收聲啦，我唔會聽咖！」

當無生過吧啦

好波

1.兄弟姊妹係平輩
2.呢個唔係有唔有錢嘅問題呢個係責任感嘅問題

求下樓主阿哥你出唔好再出嚟毒害啲好女仔， 又要養埋你又要受你氣， 啲女見到你都走夾唔唞呀

你老豆老母唔狠下心腸經濟封鎖佢佢唔會醒嫁啦，廿幾歲人有手有腳書又唔讀野又唔做，攤大手板問老豆老母攞錢，有冇賓周嫁條仆街。

出現鳥

睇邊個YouTuber ？係咪最紅個幾巨頭

講到明係兄弟姊妹就一定係同輩啦 老母唔出聲呀佢自己問題，兄弟姊妹係可以出聲 ，因為大家出世係遲同埋早嘅問題，唔存在邊個欠邊個

仲有你更加千祈唔好出嚟害人， 用你嗰啲階級同男尊女卑觀念 更加禍延後代

呢啲人 要佢生性只可以斬鑬 趕佢出家門
有兩個可能性 一係自力更生 一係怨天尤人 去做homeless

講到尾 每個人諗法都好唔同

冇追post
有個30歲阿哥，廢過樓主果個更多。
冇做野大概5年，仲以後自己係皇帝。
細路時佢打我多，而家比我打又話要報警又柒。

btw 小弟都打咗佢三次，打到條廢柴流曬血，好爽。
打完，條廢柴即刻謝曬皮。

等佢出街之後即刻換晒門鎖
佢一拍門大叫就即時報警

以為

咪轉移話題呀，老母梗係阿妹嘅長輩嚟㗎啦 仲有老母係有養阿妹呀， 但係就算係老母都錯就要話，但講嘢要客氣和禮貌小小， 但阿哥冇養過妹， 有咩直接話佢有咩問題

曾經有，9成相似

同我廢青果時做既野差唔多

有個由細玩到大既朋友 我同佢好似兄弟咁
又係由中學畢業做過幾個月野就話番工好辛苦
又話窮人番工係益左有錢人
但佢全家都係有手有腳但就攞綜緩。呢排仲攞埋公屋 一邊攞綜緩 原本都有叫佢試下番工 或者搵書讀 最後都只係留係屋企打機。我死左心唔想再同佢玩
我知佢有上連登 希望佢見到會反思下

利申自己都廢左兩年最後自己醒左。自己番出黎做野

趕出門口喇屌

斷佢資金來源 CUT埋上網 再唔改直接打撚到佢出門口

報驚